有問題既唔係打人，而係塞通道。我哋係要人，係非常唔夠人

大家放錯重點係打人
我哋宜家赢在多人圍堵機場T1位置
琴日唔夠人而走左去塞離境通道
我地目前為止未輸，只係形式唔係塞通道

重申
機場活動
不衝擊
不被捕

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

自推